香港警察，請入一入黎

請立即辭職！
你或者會認為今次任務完成，你就可以同你嘅家人繼續安心做中產，但我話你聽，係唔撚會

支持你地嘅，可能有一大班廢老，但過多十年八年，社會上就只會淨番我地呢班曱甴人，我地世世代代與警察誓不兩立。你地嘅老婆仔女將會冇曬朋友冇曬地位，到時就會同你離婚跟佬走......

如果你想有你嘅屋企人，有正常生活，請立即辭職，講完，請自重。